點解球員轉會要比人話25

球員都係打工仔，邊到福利好咪去邊到囉

d低質球迷成日話人25 唔通要人地留係個無前途嘅公司咩

你休息下先喇 垃圾

做咩姐你！？

低質回應

d小學雞以為自己好撚型

勁人轉會就會俾人話25，你轉拜仁無人話就知咩料

樓豬拜狗

勁先會

多數手足都唔會轉工

阿狗專出25

我做左十四年麥當勞

M記連弱智都請

我会告你誹傍

得樓主好聚好散

駁唔到

通常勁人轉會先會咁, 見自己走左個球星咪搵d野發洩下

d垃圾人轉會根本wfc, 所以就算大會轉大會都好, 都唔會有人話25之類

有5會？我5系話你，米自認

你259

點解我邊隊勁捧邊隊都會比人話

雜種狗

25 占🙊

心系我皇只租不賣